培訓出來的擁戴特權文化

香港人：wfc? 平就得啦

戇鳩閪

佢戇𨳊一件事，港航支持特權處理反而無人覺得有問題

香港人都係疊埋心水做中國人啦

咩特權?

人地架機有話特登等佢咩？